散水禮儀

依家開始有人討論如何散水一齊散
我建議由前線自創一套戰舞,
類似個D ON9 DEM BEAT
但係如果型, 就會變成

前線決定散水, 一齊跳一SET 戰舞, 後面一定知
如果後面想散, 跳戰舞變成通知前面睇位做人....

俾下意見, 屌細力D